自從棄暗投明投靠咗祖國之後生活好咗好多

建議大家跟隨我嘅腳步

只有國家先會真心為大家好
有時屋企人都未必會

起底勿回

國家寬容大量唔代表國家可以一直客忍你地

點都好我哋始終都係中國人，支持自己國家係應份

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

我相信大家肯認錯同改過國家一定會原諒大家

你依啲漢奸走狗就死全家啦

推

返大灣區食海底撈

老鳳永遠不死

拉

我嘅祖國係香港

有咩玩

英國🇬🇧？

中華人民共和國

捱

可以批鬥父母